{
  "404": "404",
  "Complexity:": "复杂性：",
  "Tags:": "标签：",
  "Authors:": "作者：",
  "Apply": "应用",
  "Clear all": "清除所有",
  "Spring school 2023": "2023年春季学校",
  "ROS": "ROS",
  "Raspberry Pi": "树莓派",
  "ai": "人工智能",
  "Spot": "Spot",
  "Multi-Agent Systems": "多智能体系统",
  "Industrial": "工业",
  "World computer": "世界计算机",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Learn": "学习",
  "Robonomics website": "Robonomics网站",
  "Tell us more": "告诉我们更多",
  "Thanks": "谢谢",
  "we’ll keep in touch": "我们会保持联系",
  "Results": "结果",
  "Previous Lesson": "上一课",
  "Previous Page": "上一页",
  "Next Lesson": "下一课",
  "Next Page": "下一页",
  "You are currently opted out. Click here to opt in": "您当前已选择退出。单击此处选择加入",
  "You may choose not to have a unique web analytics cookie identification number assigned to your computer to avoid the aggregation and analysis of data collected on this website.": "您可以选择不为您的计算机分配唯一的网络分析cookie标识号，以避免在本网站收集的数据的聚合和分析。",
  "To make that choice, please click below to receive an opt-out cookie": "要做出选择，请单击下面接收退出cookie",
  "You are currently opted out. Click here to opt in.": "您当前已选择退出。单击此处选择加入。",
  "Opt-out complete; your visits to this website will not be recorded by the Web Analytics tool. Note that if you clear your cookies, delete the opt-out cookie, or if you change computers or Web browsers, you will need to perform the opt-out procedure again.": "退出完成；您对本网站的访问将不会被Web Analytics工具记录。请注意，如果您清除了cookie、删除了退出cookie，或者更改了计算机或Web浏览器，您将需要再次执行退出过程。",
  "Please click below to opt in:": "请单击下面选择加入：",
  "You are currently opted in. Click here to opt out.": "您当前已选择加入。单击此处选择退出。",
  "Latest update": "最新更新",
  "on (date of commit)": "在（提交日期）",
  "by (author of commit)": "由（提交者）",
  "Completed the Course?": "完成课程了吗？",
  "You can apply for a certificate of completion, after which you will be able to:": "您可以申请完成证书，之后您将能够：",
  "add certificate to your LinkedIn profile": "将证书添加到您的LinkedIn个人资料中",
  "apply for": "申请",
  "Robonomics Ambassador Program": "Robonomics大使计划",
  "print the certificate and hang it on the wall.": "打印证书并挂在墙上。",
  "Apply for Certificate": "申请证书",
  "Ask question on GitHub": "在GitHub上提问",
  "Get Notifications & Updates": "获取通知和更新",
  "You've come to the wrong classroom": "您来到了错误的教室",
  "Return to main campus": "返回主校园",
  "Welcome to Our Online School!": "欢迎来到我们的在线学校！",
  "The core developers of the Robonomics project, robotics specialists and PhD research scientists offer to pass through compendious experience based on 7 years of work with web 3.0 projects.": "Robonomics项目的核心开发人员、机器人专家和博士研究科学家提供通过7年与Web 3.0项目合作的经验的综合体验。",
  "What can you discover for yourself in the academy?": "您在学院中可以自己发现什么？",
  "Web3 Advanced Applications": "Web3高级应用",
  "Find out how cutting-edge web3 technologies can be integrated into personal, city, or corporate settings on examples with practical uses in real-life scenarios.": "了解尖端的Web3技术如何在个人、城市或企业环境中集成，以实际应用的例子为基础。",
  "Focus on decentralized IoT strategies that provide greater safety and flexibility compared to their centralized counterparts.": "专注于提供比其集中化对应物更安全和灵活的去中心化物联网策略。",
  "Study new robotics frameworks and SDKs and apply them to your projects.": "学习新的机器人框架和SDK，并将其应用于您的项目。",
  "Peep insights how Norbert Wiener's principles of cybernetics are applied to modern autonomous systems.": "窥探诺伯特·维纳的控制论原理如何应用于现代自主系统。",
  "Discover new mechanisms of techno-economic communication between machines and humans.": "发现机器和人类之间的技术经济交流的新机制。",
  "Learn how to work with single board computers, sensors, smart devices and complex robots.": "学习如何使用单板计算机、传感器、智能设备和复杂机器人。",
  "What is Robonomics?": "什么是Robonomics？",
  "Robonomics is a secure, serverless and futuristic IoT platform that connects users and smart devices. It enables the exchange of technical and economic information in the form of atomic transactions between user applications, IoT services, and complex robotics.": "Robonomics是一个安全、无服务器且未来感的物联网平台，连接用户和智能设备。它使用户应用程序、物联网服务和复杂机器人之间以原子交易形式交换技术和经济信息成为可能。",
  "Learn more on Robonomics website": "在Robonomics网站上了解更多",
  "User Dapp": "用户Dapp",
  "Function Request": "功能请求",
  "Report": "报告",
  "Digital Twin": "数字孪生",
  "Control": "控制",
  "Log": "日志",
  "IoT Device": "物联网设备",
  "Learn and practice web3": "学习和实践Web3",
  "Discover our expanding selection of hands-on exercises, tutorials, and online courses for free. The core developers and researchers at Robonomics invite you to enter the world of web3 and gain practical and theoretical skills through quizzes, device simulations, and even real-life setups using Robonomics Parachain (Polkadot), IPFS, and other web3 tools.": "发现我们不断扩展的免费实践练习、教程和在线课程。Robonomics的核心开发人员和研究人员邀请您进入Web3世界，并通过测验、设备模拟甚至使用Robonomics Parachain（Polkadot）、IPFS和其他Web3工具进行真实设置来获得实践和理论技能。",
  "No courses were found with such filters.": "没有找到符合这些过滤器的课程。",
  "Try again": "请重试",
  "This page has moved to a": "此页面已移至",
  "Automatic redirecting": "自动重定向",
  "Strategies for IoT Decentralization": "物联网去中心化策略",
  "Latest Robotics Tools": "最新的机器人工具",
  "Modern Cybernetics": "现代控制论",
  "Economic Processes for Robots": "机器人的经济过程",
  "Engineering Skills": "工程技能",
  "Your email": "您的电子邮件",
  "course": "课程",
  "guide": "指南",
  "launch simulation": "启动模拟",
  "real-life setup": "现实设置",
  "Introduction to the ideas of Robonomics": "Robonomics理念介绍",
  "Broadcasting Through the Black Mirror": "通过黑镜头进行广播",
  "At the Intersection of Cybernetics and Economics": "探讨控制论和经济学的交汇点",
  "Polkadot Ecosystem for Home IoT Infrastructure": "Polkadot生态系统用于家庭物联网基础设施",
  "IoT Subscriptions Using Robonomics Parachain": "使用Robonomics Parachain进行物联网订阅",
  "Sovereign Smart Home with Robonomics and Home Assistant": "具有Robonomics和Home Assistant的主权智能家居",
  "Raspberry Pi Setup": "树莓派设置",
  "MQTT Broker Setup and Home Assistant Init": "MQTT Broker设置和Home Assistant初始化",
  "Gateway Setup: Zigbee2MQTT": "网关设置：Zigbee2MQTT",
  "Gateway Setup: Robonomics SLS Gateway": "网关设置：Robonomics SLS网关",
  "Robonomics IoT Subscription Setup": "Robonomics物联网订阅设置",
  "Robonomics Integration Setup": "Robonomics集成设置",
  "Sensors Connectivity & Decentralized Sensors Network": "传感器连接和去中心化传感器网络",
  "Sensor Hardware": "传感器硬件",
  "Setting up and connecting sensors": "设置和连接传感器",
  "Sensors connectivity module": "传感器连接模块",
  "Sensors connectivity config options": "传感器连接配置选项",
  "Sensor map deployment": "传感器地图部署",
  "Robonomics sensors measure analytics and archive mode": "Robonomics传感器测量分析和存档模式",
  "Connect Mars Curiosity Rover": "连接火星好奇号漫游车",
  "Connect ROS-compatible drone": "连接ROS兼容的无人机",
  "Connect Kuka manipulator": "连接库卡机械臂",
  "Connect unmanned aerial vehicle": "连接无人机",
  "Control Baxter robot": "控制Baxter机器人",
  "ROS-based projects for smart spaces": "基于ROS的智能空间项目",
  "Operate Boston Dynamics Spot": "操作波士顿动力Spot",
  "Quickstart Your Bachelor's Thesis with AI-powered Tools": "使用AI工具快速启动本科论文",
  "Introduction": "介绍",
  "Literature Review": "文献综述",
  "Methods": "方法",
  "Conclusion": "结论",
  "OpenGov for managing the IoT infrastructure": "OpenGov用于管理物联网基础设施",
  "The Shadow of AdCorp's Intrusion": "AdCorp入侵的阴影",
  "Introduction to open source solution for private smart homes": "介绍开源解决方案用于私人智能家居",
  "New Home, New Habits": "新家，新习惯",
  "Assembling Smart Home Board": "组装智能家居板",
  "Unleash Automation Potential": "释放自动化潜力",
  "Escape from Black Mirror": "逃离黑镜",
  "The story of a girl named Trinity": "一名叫Trinity的女孩的故事",
  "Fake Housewife & AI research Smart Home Solution": "假家庭主妇和AI研究智能家居解决方案",
  "Meet Fake Housewife Zoe and her story": "遇见假家庭主妇Zoe及其故事",
  "Risks of standard Smart Home solutions and the Home Assistant": "标准智能家居解决方案和Home Assistant的风险",
  "Blockchain-based Smart home solutions": "基于区块链的智能家居解决方案",
  "Home Assistant + blockchain+Web3": "Home Assistant + 区块链+Web3",
  "Studying the Sovereign smart home course at the academy and WIKI instructions": "在学院和WIKI指导下学习主权智能家居课程",
  "Fake Housewife & AI is researching devices to install": "假家庭主妇和AI正在研究要安装的设备",
  "Fake Housewife & AI is installing a Smart Home Robonomics": "假家庭主妇和AI正在安装Robonomics智能家居",
  "AI scenario of the Relax zone for the Fake Housewife": "假家庭主妇的Relax区域的AI场景",
  "Software Developing for Boston Dynamics Spot": "为波士顿动力Spot开发软件",
  "Emergency Stop, Initialization, Body Position Control": "紧急停止，初始化，身体位置控制",
  "Getting Used to Feecc": "适应Feecc",
  "Architecture": "架构",
  "Overview": "概述",
  "Demo of Feecc": "Feecc演示",
  "Deployment of Engineer Workbench": "工程师工作台部署",
  "Deployment of Analytics": "分析部署",
  "World computer in your home": "您家中的世界计算机",
  "Part 1: The Idea of a World Computer": "第1部分：世界计算机的理念",
  "Part 2: The Heart of the World Computer": "第2部分：世界计算机的核心",
  "Part 3: Emergence of the World Computer": "第3部分：世界计算机的出现",
  "Part 4: The Path of a New Block of Information in the World Computer": "第4部分：新信息块在世界计算机中的路径",
  "Ivan Berman": "伊万·伯曼",
  "Leemo": "利莫",
  "Vadim Manaenko": "瓦迪姆·马纳延科",
  "Sergei Lonshakov": "谢尔盖·隆沙科夫",
  "Anna Wimmer-Savinova": "安娜·维默-萨维诺娃",
  "Pavel Tarasov": "帕维尔·塔拉索夫",
  "Alexander Smekhnov": "亚历山大·斯梅赫诺夫",
  "Filter": "过滤器",
  "Note: you need to pass all lessons from course with one Polkadot.js account to apply for certificate": "注意：您需使用一个 Polkadot.js 账户通过课程的所有课程才能申请证书",
  "Robonomics School 2024 / IoT is More Dangerous Than AI": "Robonomics School 2024 / 物联网比人工智能更危险",
  "Robonomics School 2024 / Privacy Insights for Smart Homes": "Robonomics School 2024 / 智能家居隐私洞察",
  "Robonomics School 2024 / Cyprus Relocant Manual: Smart Home": "Robonomics School 2024 / 塞浦路斯搬迁手册：智能家居",
  "ROS 2": "ROS 2",
  "Essentials": "基本要素",
  "Smart Home": "智能家居",
  "Robotics": "机器人技术",
  "Sensor Network": "传感器网络",
  "School 2024": "2024年学校",
  "By clicking on the button “Submit” you agree to receive regular emails from Robonomics (no more than 1 per month) and you agree with": "点击“提交”按钮即表示您同意接收Robonomics的定期电子邮件（每月不超过1封），并同意以下内容",
  "Last updated: February 05, 2025": "最后更新日期：2025年2月5日",
  "This Privacy Policy describes Our policies and procedures on the collection, use and disclosure of Your information when You use the Service and tells You about Your privacy rights and how the law protects You.": "本隐私政策描述了我们在您使用服务时收集、使用和披露您的信息的政策和程序，并告知您有关您的隐私权利以及法律如何保护您。",
  "We use Your Personal data to provide and improve the Service. By using the Service, You agree to the collection and use of information in accordance with this Privacy Policy.": "我们使用您的个人数据来提供和改进服务。通过使用服务，您同意根据本隐私政策收集和使用信息。",
  "Interpretation and Definitions": "解释和定义",
  "Interpretation": "解释",
  "The words of which the initial letter is capitalized have meanings defined under the following conditions. The following definitions shall have the same meaning regardless of whether they appear in singular or in plural.": "首字母大写的单词在以下条件下具有定义的含义。无论是单数还是复数形式，以下定义都具有相同的含义。",
  "Definitions": "定义",
  "For the purposes of this Privacy Policy:": "为本隐私政策的目的：",
  "DAO": "DAO",
  "(referred to as either \"the DAO\", \"We\", \"Us\" or \"Our\" in this Agreement) refers to decentralized autonomous organization Robonomics Network, an operator for website": "（在本协议中称为“DAO”、“我们”、“我们”或“我们”）指的是去中心化自治组织Robonomics Network，一个网站运营商",
  "(referred to as": "（在本协议中称为",
  "Website": "网站",
  "in this Agreement). For the purpose of the GDPR, the DAO is the Data Controller.": "）。根据GDPR的目的，DAO是数据控制器。",
  "Cookies": "Cookies",
  "are small files that are placed on Your computer, mobile device or any other device by a website, containing the details of Your browsing history on that website among its many uses. More detailed information on cookies and how they work can be found at:": "是通过网站放���在您的计算机、移动设备或任何其他设备上的包含您在该网站上浏览历史详情的小文件之一。有关Cookies及其工作原理的更详细信息，请访问：",
  "Country": "国家",
  "refers to: Cyprus.": "指的是：塞浦路斯。",
  "Data Controller": "数据控制器",
  "for the purposes of the GDPR (General Data Protection Regulation), refers to the DAO as the legal person which alone or jointly with others determines the purposes and means of the processing of Personal Data.": "根据GDPR（通用数据保护条例）的目的，指的是DAO作为法律主体，独自或与他人共同确定个人数据处理的目的和手段。",
  "Device": "设备",
  "means any device that can access the Service such as a computer, a cellphone or a digital tablet.": "指任何可以访问服务的设备，如计算机、手机或数字平板电脑。",
  "GDPR": "GDPR",
  "refers to EU General Data Protection Regulation.": "指欧盟通用数据保护条例。",
  "Personal Data": "个人数据",
  "is any information that relates to an identified or identifiable individual.": "是指与已识别或可识别个人有关的任何信息。",
  "For the purposes of GDPR, Personal Data means any information relating to You such as a name, an identification number, location data, online identifier or to one or more factors specific to the physical, physiological, genetic, mental, economic, cultural or social identity.": "根据GDPR的目的，个人数据指的是与您有关的任何信息，如姓名、身份证号、位置数据、在线标识符或与您的身体、生理、遗传、心理、经济、文化或社会身份有关的一个或多个特定因素。",
  "Service": "服务",
  "refers to the Website": "指网站",
  "Service Provider": "服务提供商",
  "means any natural or legal person who processes the data on behalf of the DAO. It refers to third-party companies or individuals employed by the DAO to facilitate the Service, to provide the Service on behalf of the DAO, to perform services related to the Service or to assist the DAO in analyzing how the Service is used. For the purpose of the GDPR, Service Providers are considered Data Processors.": "指代表DAO处理数据的任何自然人或法人。它指的是DAO雇用的第三方公司或个人，以便为DAO提供服务、代表DAO提供服务、执行与服务相关的服务或协助DAO分析服务的使用方式。根据GDPR的目的，服务提供商被视为数据处理者。",
  "Usage Data": "使用数据",
  "refers to data collected automatically, either generated by the use of the Service or from the Service infrastructure itself (for example, the duration of a page visit).": "指自动生成的数据，可以通过使用服务或服务基础设施本身（例如页面访问的持续��间）自动生成。",
  "You": "您",
  "(referred to as either \"Your\" in this Agreement) means the individual accessing or using the Service, or the DAO, or other legal entity on behalf of which such individual is accessing or using the Service, as applicable.": "（在本协议中称为“您的”）指的是访问或使用服务的个人，或代表访问或使用服务的DAO或其他法律实体。",
  "Under GDPR, You can be referred to as the Data Subject or as the User as you are the individual using the Service.": "根据GDPR，您可以被称为数据主体或用户，因为您是使用服务的个人。",
  "Collecting and Using Your Personal Data": "收集和使用您的个人数据",
  "Types of Data Collected": "收集的数据类型",
  "While using Our Service, We may ask You to provide Us with certain personally identifiable information that can be used to contact or identify You. Personally identifiable information may include, but is not limited to:": "在使用我们的服务时，我们可能会要求您提供某些可用于联系或识别您的个人身份信息。个人身份信息可能包括但不限于：",
  "Email address": "电子邮件地址",
  "First name and last name": "名字和姓氏",
  "Usage Data is collected automatically when using the Service.": "在使用服务时会自动收集使用数据。",
  "Usage Data may include information such as Your Device's Internet Protocol address (e.g. IP address), browser type, browser version, the pages of our Service that You visit, the time and date of Your visit, the time spent on those pages, unique device identifiers and other diagnostic data.": "使用数据可能包括您的设备的互联网协议地址（例如IP地址）、浏览器类型、浏览器版本、您访问的我们服务的页面、您访问的日期和时间、您在这些页面上花费的时间、唯一设备标识符和其他诊断数据。",
  "When You access the Service by or through a mobile device, We may collect certain information automatically, including, but not limited to, the type of mobile device You use, Your mobile device unique ID, the IP address of Your mobile device, Your mobile operating system, the type of mobile Internet browser You use, unique device identifiers and other diagnostic data.": "当您通过移动设备访问服务时，我们可能会自动收集某些信息，包括但不限于您使用的移动设备类型、您的移动设备唯一ID、您的移动设备的IP地址、您的移动操作系统、您使用的移动互联网浏览器类型、唯一设备标识符和其他诊断数据。",
  "We may also collect information that Your browser sends whenever You visit our Service or when You access the Service by or through a mobile device.": "我们还可能收集您的浏览器在访问我们的服务时发送的信息，或者当您通过移动设备访问服务时。",
  "Cookies & Browser Storage": "Cookies和浏览器存储",
  "The Websites may use cookies. We use cookies and browser storage only for essential settings to improve your experience—not for tracking. These help remember your preferences, such as language settings or consent choices, so you don’t have to reset them each time you visit.": "网站可能使用Cookies。我们仅使用Cookies和浏览器存储进行基本设置以改善您的体验，而不是用于跟踪。这些有助于记住您的偏好，如语言设置或同意选择，这样您每次访问时就不必重新设置。",
  "We do not use cookies for tracking or personalized advertising. You can manage or disable cookies in your browser settings, but some features may not work properly without them.": "我们不使用Cookies进行跟踪或个性化广告。您可以在浏览器设置中管理或禁用Cookies，但某些功能可能无法正常工作。",
  "Matomo Analytics": "Matomo分析",
  "Our website may use Matomo, an open-source analytics platform, to gather insights into website usage. This includes anonymized data such as:": "我们的网站可能使用Matomo，一个开源的分析平台，来收集有关网站使用情况的见解。这包括匿名化数据，例如:",
  "Pages visited and navigation paths": "访问的页面和导航路径",
  "Time spent on our website": "在我们的网站上花费的时间",
  "Whether you’re a returning or new visitor": "您是回访者还是新访客",
  "Your device type (desktop, mobile, etc.)": "您的设备类型（台式机、移动设备等）",
  "To protect your privacy, your IP address is anonymized before being stored. The data we collect is only used to improve the website and is not used for personal identification.": "为了保护您的隐私，在存储之前，您的IP地址会被匿名化。我们收集的数据仅用于改进网站，不用于个人识别。",
  "Under Art. 6(1)(f) GDPR": "根据GDPR第6(1)(f)条款",
  "we process this data based on our legitimate interest in enhancing our services.": "我们基于我们增强服务的合法利益处理这些数据。",
  "Opt-Out Option": "选择退出",
  "You can disable Matomo tracking at any time:": "您可以随时禁用Matomo跟踪:",
  "Use of Your Personal Data": "使用您的个人数据",
  "The DAO may use Personal Data for the following purposes:": "DAO可能会使用个人数据进行以下目的:",
  "To provide and maintain our Service": "提供和维护我们的服务",
  "including to monitor the usage of our Service.": "包括监控我们服务的使用情况。",
  "For the performance of a contract": "履行合同",
  "the development, compliance and undertaking of the purchase contract for the products, items or services You have purchased or of any other contract with Us through the Service.": "开发、遵守和执行您通过服务购买的产品、物品或服务的购买合同或与我们签订的任何其他合同。",
  "To contact You": "联系您",
  "To contact You by email, telephone calls, SMS, or other equivalent forms of electronic communication, such as a mobile application's push notifications regarding updates or informative communications related to the functionalities, products or contracted services, including the security updates, when necessary or reasonable for their implementation.": "通过电子邮件、电话、短信或其他等效的电子通信方式与您联系，例如移动应用程序的推送通知，关于更新或与功能、���品或签订服务相关的信息通信，包括必要或合理的安全更新。",
  "To provide You": "为您提供",
  "with news, special offers and general information about other goods, services and events which we offer that are similar to those that you have already purchased or enquired about unless You have opted not to receive such information.": "关于我们提供的与您已购买或咨询过的类似的其他商品、服务和活动的新闻、特别优惠和一般信息，除非您选择不接收此类信息。",
  "To manage Your requests": "管理您的请求",
  "To attend and manage Your requests to Us.": "处理和管理您向我们提出的请求。",
  "For other purposes": "其他目的",
  "We may use Your information for other purposes, such as data analysis, identifying usage trends, determining the effectiveness of our promotional campaigns and to evaluate and improve our Service, products, services, marketing and your experience.": "我们可能将您的信息用于其他目的，如数据分析、识别使用趋势、确定促销活动的有效性以及评估和改进我们的服务、产品、营销和您的体验。",
  "We may share Your personal information in the following situations:": "在以下情况下，我们可能分享您的个人信息:",
  "With Service Providers": "与服务提供商",
  "We may share Your personal information with Service Providers to monitor and analyze the use of our Service, to contact You.": "我们可能与服务提供商分享您的个人信息，以监控和分析我们的服务的使用情况，与您联系。",
  "With Your consent": "在您的同意下",
  "We may disclose Your personal information for any other purpose with Your consent.": "我们可能根据您的同意披露您的个人信息用于任何其他目的。",
  "Retention of Your Personal Data": "保留您的个人数据",
  "The DAO will retain Your Personal Data only for as long as is necessary for the purposes set out in this Privacy Policy. We will retain and use Your Personal Data to the extent necessary to comply with our legal obligations (for example, if we are required to retain your data to comply with applicable laws), resolve disputes, and enforce our legal agreements and policies.": "DAO仅在本隐私政策中规定的目的所需的时间内保留您的个人数据。我们将保留并使用您的个人数据，以便遵守我们的法律义务（例如，如果我们需要保留您的数据以遵守适用法律），解决争议，并执行我们的法律协议和政策。",
  "The DAO will also retain Usage Data for internal analysis purposes. Usage Data is generally retained for a shorter period of time, except when this data is used to strengthen the security or to improve the functionality of Our Service, or We are legally obligated to retain this data for longer time periods.": "DAO还将保留使用数据以进行内部分析。使用数据通常会保留更短的时间，除非这些数据用于加强安全性或改进我们的服务的功能，或者我们有法律义务保留这些数据更长的时间。",
  "Security of Your Personal Data": "您的个人数据安全",
  "The security of Your Personal Data is important to Us, but remember that no method of transmission over the Internet, or method of electronic storage is 100% secure. While We strive to use commercially acceptable means to protect Your Personal Data, We cannot guarantee its absolute security.": "您的个人数据安全对我们很重要，但请记住，互联网传输或电子存储的方法并不是100%安全。虽然我们努力采用商业上可接受的手段保护您的个人数据，但我们无法保证其绝对安全。",
  "Detailed Information on the Processing of Your Personal Data": "有关处理您的个人数据的详细信息",
  "Your information, including Personal Data, is processed is processed at the DAO's website service provider(s) and in any other places where the parties involved in the processing are located. It means that this information may be transferred to — and maintained on — computers located outside of Your state, province, country or other governmental jurisdiction where the data protection laws may differ than those from Your jurisdiction.": "您的信息，包括个人数据，是在DAO的网站服务提供商和其他参与处理的各方所在的地方进行处理的。这意味着这些信息可能被转移到您所在州、省、国家或其他政府管辖区之外的计算机上，并在那里维护。数据保护法律可能与您所在司法管辖区的法律不同。",
  "Your consent to this Privacy Policy followed by Your submission of such information represents Your agreement to that transfer.": "您对本隐私政策的同意，以及您提交此类信息，表示您同意该转移。",
  "The DAO will take all steps reasonably necessary to ensure that Your data is treated securely and in accordance with this Privacy Policy and no transfer of Your Personal Data will take place to an organization or a country unless there are adequate controls in place including the security of Your data and other personal information.": "DAO将采取一切合理必要的步骤，确保您的数据受到安全处理，并符合本隐私政策，不会将您的个人数据转移给任何组织或国家，除非有适当的控制措施，包括您的数据和其他个人信息的安全。",
  "Please note that any data transmission on the Internet (e.g. communication by e-mail) is generally not secure and we accept no liability for data transmitted to us via the Internet. Unfortunately, absolute protection is not technically possible. This information does not apply to the Website of third parties and the corresponding links given on our Website. The DAO assumes no responsibility and liability for these.": "请注意，互联网上的任何数据传输（例如通过电子邮件进行的通信）通常不安全，我们不对通过互联网传输给我们的数据承担任何责任。不幸的是，绝对的保护在技术上是不可能的。这些信���不适用于第三方网站及我们网站上提供的相应链接。DAO对此不承担任何责任。",
  "The Service Providers We use may have access to Your Personal Data. These third-party vendors collect, store, use, process and transfer information about Your activity on Our Service in accordance with their Privacy Policies.": "我们使用的服务提供商可能访问您的个人数据。这些第三方供应商根据其隐私政策收集、存储、使用、处理和传输有关您在我们服务上活动的信息。",
  "Email Marketing": "电子邮件营销",
  "We may use Your Personal Data to contact You with newsletters, marketing or promotional materials and other information that may be of interest to You. You may opt-out of receiving any, or all, of these communications from Us by following the unsubscribe link or instructions provided in any email We send or by contacting Us.": "我们可能使用您的个人数据与您联系，发送新闻简报、营销或促销材料以及其他可能对您感兴趣的信息。您可以通过按照我们发送的电子邮件中提供的退订链接或说明，或通过与我们联系，选择不接收我们发送的任何或所有这些通信。",
  "We may use Email Marketing Service Providers to manage and send emails to You;": "我们可能使用电子邮件营销服务提供商来管理和向您发送电子邮件;",
  "Unisender": "Unisender",
  "Their Privacy Policy can be viewed at": "他们的隐私政策可在以下网址查看",
  "Usage, Performance and Miscellaneous": "使用、性能和其他",
  "We may use third-party Service Providers to maintain and improve our Service.": "我们可能会使用第三方服务提供商来维护和改进我们的服务。",
  "hcaptcha": "hcaptcha",
  "GDPR Privacy": "GDPR隐私",
  "Legal Basis for Processing Personal Data under GDPR": "GDPR下个人数据处理的法律依据",
  "We may process Personal Data under the following conditions:": "我们可能根据以下条件处理个人数据：",
  "Consent:": "同意：",
  "You have given Your consent for processing Personal Data for one or more specific purposes.": "您已经同意为一个或多个特定目的处理个人数据。",
  "Performance of a contract:": "履行合同：",
  "Provision of Personal Data is necessary for the performance of an agreement with You and/or for any pre-contractual obligations thereof.": "提供个人数据对于与您达成协议和/或履行任何合同前义务是必要的。",
  "Legal obligations:": "法律义务：",
  "Processing Personal Data is necessary for compliance with a legal obligation to which the DAO is subject.": "处理个人数据是为了遵守DAO所受的法律义务是必要的。",
  "Vital interests:": "生命利益：",
  "Processing Personal Data is necessary in order to protect Your vital interests or of another natural person.": "处理个人数据是为了保护您或其他自然人的生命利益是必要的。",
  "Public interests:": "公共利益：",
  "Processing Personal Data is related to a task that is carried out in the public interest or in the exercise of official authority vested in the DAO.": "处理个人数据与在公共利益或DAO行使的官方权力任务有关。",
  "Legitimate interests:": "合法利益：",
  "Processing Personal Data is necessary for the purposes of the legitimate interests pursued by the DAO.": "处理个人数据是为了DAO追求的合法利益是必要的。",
  "In any case, the DAO will gladly help to clarify the specific legal basis that applies to the processing, and in particular whether the provision of Personal Data is a statutory or contractual requirement, or a requirement necessary to enter into a contract.": "无论如何，DAO将乐意帮助澄清适用于处理的具体法律依据，特别是个人数据的提供是否是法定或合同义务，或者是进入合同所必需的要求。",
  "Your Rights under the GDPR": "您在GDPR下的权利",
  "The DAO undertakes to respect the confidentiality of Your Personal Data and to guarantee You can exercise Your rights.": "DAO承诺尊重您的个人数据的保密性，并保证您可以行使您的权利。",
  "You have the right under this Privacy Policy, and by law if You are within the EU, to:": "根据本隐私政策，如果您在欧盟境内，您有权：",
  "Request access to Your Personal Data.": "请求访问您的个人数据。",
  "The right to access, update or delete the information We have on You. Whenever made possible, you can access, update or request deletion of Your Personal Data directly within Your account settings section. If you are unable to perform these actions yourself, please contact Us to assist You. This also enables You to receive a copy of the Personal Data We hold about You.": "访问、更新或删除我们持有的关于您的信息的权利。在可能的情况下，您可以直接在您的帐户设置部分访问、更新或请求删除您的个人数据。如果您无法自行执行这些操作，请联系我们协助您。这也使您能够收到我们持有的关于您的个人数据的副本。",
  "Request correction of the Personal Data that We hold about You.": "请求更正我们持有的关于您的个人数据。",
  "You have the right to have any incomplete or inaccurate information We hold about You corrected.": "您有权要求我们更正我们持有的关于您的任何不完整或不准确的信息。",
  "Object to processing of Your Personal Data.": "反对处理您的个人数据。",
  "This right exists where We are relying on a legitimate interest as the legal basis for Our processing and there is something about Your particular situation, which makes You want to object to our processing of Your Personal Data on this ground. You also have the right to object where We are processing Your Personal Data for direct marketing purposes.": "当我们依赖合法利益作为我们处理的法律依据，并且有关您特定情况的事项使您希望反对我们基于这一理由处理您的个人数据时，存在这一权利。您还有权反对我们出于直接营销目的处理您的个人数据。",
  "Request erasure of Your Personal Data.": "请求删除您的个人数据。",
  "You have the right to ask Us to delete or remove Personal Data when there is no good reason for Us to continue processing it.": "当我们没有继续处理的充分理由时，您有权要求我们删除或移除个人数据。",
  "Request the transfer of Your Personal Data.": "请求转移您的个人数据。",
  "We will provide to You, or to a third-party You have chosen, Your Personal Data in a structured, commonly used, machine-readable format. Please note that this right only applies to automated information which You initially provided consent for Us to use or where We used the information to perform a contract with You.": "我们将向您提供您或您选择的第三方您的个人数据以结构化、通用使用和可机器读取的格式。请注意，此权利仅适用于您最初同意我们使用的自��信息，或者我们使用信息与您签订合同。",
  "Withdraw Your consent.": "撤回您的同意。",
  "You have the right to withdraw Your consent on using your Personal Data. If You withdraw Your consent, We may not be able to provide You with access to certain specific functionalities of the Service.": "您有权撤回您对使用您的个人数据的同意。如果您撤回您的同意，我们可能无法为您提供访问某些特定功能的服务。",
  "Exercising of Your GDPR Data Protection Rights": "行使您的GDPR数据保护权利",
  "You may exercise Your rights of access, rectification, cancellation and opposition by contacting Us. Please note that we may ask You to verify Your identity before responding to such requests. If You make a request, We will try our best to respond to You as soon as possible.": "您可以通过联系我们行使您的访问、更正、取消和反对权利。请注意，我们可能要求您验证您的身份，然后再回应此类请求。如果您提出请求，我们将尽力尽快回应您。",
  "You have the right to complain to a Data Protection Authority about Our collection and use of Your Personal Data. For more information, if You are in the European Economic Area (EEA), please contact Your local data protection authority in the EEA.": "您有权向数据保护机构投诉我们收集和使用您的个人数据。有关更多信息，如果您在欧洲经济区（EEA）内，请联系您所在地的数据保护机构。",
  "Children's Privacy": "儿童隐私",
  "Our Service does not address anyone under the age of 13. We do not knowingly collect personally identifiable information from anyone under the age of 13. If You are a parent or guardian and You are aware that Your child has provided Us with Personal Data, please contact Us. If We become aware that We have collected Personal Data from anyone under the age of 13 without verification of parental consent, We take steps to remove that information from Our servers.": "我们的服务不针对13岁以下的任何人。我们不会故意从13岁以下的任何人那里收集可识别个人信息。如果您是父母或监护人，并且您知道您的孩子向我们提供了个人数据，请与我们联系。如果我们发现我们在未经父母同意的情况下从13岁以下的任何人那里收集了个人数据，我们将采取措施从我们的服务器中删除该信息。",
  "If We need to rely on consent as a legal basis for processing Your information and Your country requires consent from a parent, We may require Your parent's consent before We collect and use that information.": "如果我们需要依赖同意作为处理您信息的法律依据，并且您的国家要求父母同意，我们可能需要您父母的同意才能收集和使用该信息。",
  "Links to Other Websites": "链接到其他网站",
  "Our Service may contain links to other websites that are not operated by Us. If You click on a third party link, You will be directed to that third party's site. We strongly advise You to review the Privacy Policy of every site You visit.": "我们的服务可能包含到非我们运营的其他网站的链接。如果您点击第三方链接，您将被引导至该第三方的网站。我们强烈建议您查看您访问的每个网站的隐私政策。",
  "We have no control over and assume no responsibility for the content, privacy policies or practices of any third party sites or services.": "我们无法控制任何第三方网站或服务的内容、隐私政策或做法，并且不承担任何责任。",
  "Changes to this Privacy Policy": "本隐私政策的更改",
  "We may update Our Privacy Policy from time to time. We will notify You of any changes by posting the new Privacy Policy on this page.": "我们可能会不时更新我们的隐私政策。我们将通过在此页面发布新的隐私政策来通知您任何更改。",
  "We will let You know via email and/or a prominent notice on Our Service, prior to the change becoming effective and update the \"Last updated\" date at the top of this Privacy Policy.": "我们将通过电子邮件和/或在我们的服务上显著通知您，在变更生效之前更新本隐私政策顶部的“最近更新”日期。",
  "You are advised to review this Privacy Policy periodically for any changes. Changes to this Privacy Policy are effective when they are posted on this page.": "建议您定期查看本隐私政策以获取任何更改。本隐私政策的更改在发布在本页面时生效。",
  "Contact Us": "联系我们",
  "If you have any questions about this Privacy Policy, You can contact us:": "如果您对本隐私政策有任何疑问，您可以联系我们：",
  "By visiting this page on our website:": "通过访问我们网站上的此页面：",
  "This Agreement is originally written in English. This AI translation is provided for your reference only.": "本协议最初以英语撰写。此AI翻译仅供参考。",
  "Demo academic apps": "演示学术应用程序",
  "Here are some demonstrational applications for academic needs. Some of them can be active, some of them not.": "以下是一些用于学术需求的演示应用程序。其中一些可能是活跃的，一些可能不是。",
  "Hack Johnny's lab": "黑客约翰尼的实验室",
  "Johny's crypto lab is a cutting-edge hub filled with all sorts of smart gadgets, including a TurtleBot 4 robot that is known as a base for an iRobot vacuum. But imagine the thrill—and the risk—if someone managed to hack into the robot's camera. Ready to dive into the world of cybersecurity and test your hacking skills? See what you can uncover!": "约翰尼的加密实验室是一个充满各种智能设备的尖端中心，包括一个被称为iRobot吸尘器基础的TurtleBot 4机器人。但想象一下，如果有人成功地黑入机器人的摄像头，会有多么刺激和危险。准备好深入探索网络安全世界并测试您的黑客技能了吗？看看您能发现什么！",
  "Rules of the game": "游戏规则"
}